- Bestillingssystem til gavekurve
- Vælges/sorteres efter pris-klasse
- Kort beskrivelse+billede af gavekurv
- Kommentarer/tilvalg/fravalg af specifik indhold i gavekurve
- Ønsket afhentning af gavekurve (tid/dato)
- System ønskes at køre i browser så det kan tilgåes via browser
- Betaling i butik (eventuel online betaling hvis tid tillader, mobilepay API)
- Vi får sendt brandguide med farver, tekstfont osv.